ONEPIECE 864情報

864話 文斯莫克家屠殺計劃
布魯克揭開了自己的面罩，驚訝的big mom
布林對了山治開了數次槍，但都被避開了
布林：震驚了對吧？幻想破滅了對吧？安心吧，你已經死了！我就是這麼騙人一路走過來的！
山治：對自己的事也是這樣嗎？布林醬
動搖的布林，但是就在這時候大福走了過來
【夏洛特家3男——夏洛特·大福（豆大臣）——（吃了Hoya Hoya果實的燈人，hoya hoya=熱氣騰騰）】
大福揉了揉自己的身體，從自己腰帶釦子的洞裡跑出來了燈魔人
與燈魔人對峙的山治
貝基抓住了路飛
雖然路飛產生了動搖，但貝基在耳邊悄悄說這只是做戲罷了
佩德羅和歐文對峙中
【夏洛特家4男——夏洛特·歐文（焦黃大臣，形容烤到焦黃的那種樣子，歐文這個名字就是烤箱的意思）——吃了熱熱果實的高熱人】
面對能發出高熱的歐文，佩德羅陷入了苦戰
文斯莫克一家被糖完全拘束住了，被槍對著
因為和說好的不一樣而動搖的加治
另一方零玖以外的孩子們都變成了說著牢騷話接受死亡的樣子
加治：我把我全部的人生！我的一切！都為了向北海的國家們復仇！為了讓“傑爾馬帝國”復活！我把一切都獻出來了啊，big mom！回點什麼話啊！ big mom！
流淚訴說這一切的加治，但是big mom因為接二連三的事件陷入了混亂狀態僵直住了
布魯克建議再讓big mom看一下碎掉的照片，但是這時卡塔庫裡襲來
貝基確認了卡塔庫裡已經看到了什麼不得了的未來，命令聯合軍全員帶好耳塞開始作戰行動
卡塔庫裡：貝基！現在趕緊就把草帽射殺了！
貝基：我拒絕，你只是能看到一點點未來而已，但就算不看到那未來，改變未來的權力對大家來說都是一樣的啊！

竟然唔係山治打預測佬

貝吉

睇黎又有幾集布琳嘅回憶

背肌句對白好似幾型